{
    "Accept all emails": "接受所有電子郵件",
    "Add Domain": "添加功能變數名稱",
    "Admin Email": "管理員電子郵件",
    "After enabling this feature, the system will create DKIM and SPF DNS records for the selected domain. If an SPF record already exists for a domain, the system will appropriately append the servers IP address to the existing record. However, the system will not modify any existing DKIM records. During this process, please do not edit any nameserver configuration files.": "啟用此功能後，系統將為所選域創建DKIM和SPF DNS記錄。 如果域的SPF記錄已經存在，系統將適當地將服務器IP地址附加到現有記錄中。 但是，系統不會修改任何現有的DKIM記錄。 在此過程中，請不要編輯任何名稱服務器設定檔。",
    "Apply DMARC Policy": "應用DMARC政策",
    "Are you sure you want to {0} a self-built DNS server?": "您確定要{0}自建DNS伺服器嗎？",
    "Build your own dns server based on pdns": "基於pdns構建自己的dns服務器",
    "CDN IP whitelist": "CDN IP白名單",
    "CDN Resolution": "CDN解析",
    "Configure DNS": "配寘DNS",
    "Confirm Applying DMARC Policy?": "確認應用DMARC政策？",
    "Confirm DKIM/SPF Enabled?": "確認DKIM/SPF已啟用？",
    "DNS Clear": "DNS清除",
    "DNS Manager": "功能變數名稱管理中心",
    "Default DNS": "默認DNS",
    "Each line contains one IP address; nginx will only replace the IP addresses in the request header from the following IP ranges.": "每行包含一個IP地址； nginx只會替換請求頭中來自以下IP範圍的IP地址。",
    "Enable DKIM/SPF": "啟用DKIM/SPF",
    "Enabling this feature will create DMARCDNS records for all domains. If a domain already has a DMARC record, the system will not modify the existing record.": "啟用此功能將為所有域創建DMARCDNS記錄。 如果域已經有DMARC記錄，系統將不會修改現有記錄。",
    "Enter your expire,eg: 604800": "輸入您的到期日期，例如：604800",
    "Enter your minimum,eg: 3600": "輸入您的最小值，例如：3600",
    "Enter your nameserver,eg: ns1.domain.com": "輸入您的名稱服務器，例如：ns1.domain.com",
    "Enter your refresh,eg: 3600": "輸入重繪次數，例如：3600",
    "Enter your retry,eg: 3600": "輸入重試次數，例如：3600",
    "Enter your serial number,eg: 2023080101": "輸入您的序號，例如：2023080101",
    "Expire": "過期",
    "How often to check the serial number on the master server": "多久檢查一次主服務器上的序號",
    "Install Self-built DNS": "安裝自建DNS",
    "Minimum": "最小",
    "Nameserver": "功能變數名稱服務器",
    "Only Nginx service is supported": "僅支持Nginx服務",
    "Please enter SOA": "請輸入SOA",
    "Please enter your domain IP": "請輸入您的功能變數名稱IP",
    "Please enter your domain name": "請輸入您的功能變數名稱",
    "Policy:": "政策：",
    "Preserve": "保存",
    "Preserve config": "保留配寘",
    "Refresh": "刷新",
    "Reject all emails": "拒絕所有電子郵件",
    "Represents the default TTL value of all records in this zone file": "表示此區域檔案中所有記錄的默認TTL值",
    "Request header": "請求頭",
    "Retry": "重試",
    "SOA Record": "SOA記錄",
    "Select DMARC Policy": "選擇DMARC策略",
    "Self-Built DNS": "自建DNS",
    "Serial Number": "序號",
    "Service": "服務",
    "Set & Manage": "設定和管理",
    "Set TTL": "設定TTL",
    "The dns server is stopped, please start it first": "dns服務器已停止，請先啟動",
    "The interval time when the slaveserver reconnects to the masterserver": "從服務器重新連接到主服務器的間隔時間",
    "This program will clean up your name server configuration files and remove all duplicate entries. Please ensure that you do not edit any name server configuration files during the cleanup process.": "此程式將清理您的名稱服務器設定檔並删除所有重複條目。 請確保在清理過程中不編輯任何名稱服務器設定檔。",
    "When the time exceeds the number of seconds set by Expire and the slave server cannot get in touch with the master, the slave will delete its copy": "當時間超過Expire設定的秒數並且從屬服務器無法與主服務器聯系時，從屬服務器將删除其副本",
    "model admin email": "模型管理員電子郵件",
    "name server": "伺服器名稱",
    "zone file version,Modification is prohibited.": "區域檔案版本，禁止修改。",
    "Please select time": "請選擇時間",
    "{0} Execute once": "{0}執行一次",
    "Test connection": "測試連接",
    "Unable to authenticate automatically, please fill in the login information of the local server!": "無法自動驗證，請填寫本地服務器的登入資訊！",
    "There are currently no activated terminals": "當前沒有啟動的終端",
    "Once": "一次",
    "Allow all IPs": "允許所有IP",
    "IP Type": "IP類型",
    "New Password": "新密碼",
    "Old Password": "舊密碼",
    "Only allow IPv4 type": "只允許IPv4類型",
    "Only allow IPv6 type": "僅允許IPv6類型",
    "Only allow custom IP": "只允許自定義IP",
    "Run": "運行",
    "Asc": "昇冪",
    "Day Before": "前天",
    "Desc": "降序",
    "Last 7 Days Statistics": "過去7天的統計資料",
    "This is a simplified website statistics report. For more detailed data, please use": "這是簡易的網站統計報告。 查看更多詳細數據，請使用",
    "Today Top 5 Websites": "今日排名前五的網站",
    "Website statistics": "網站統計",
    "Traffic": "流量",
    "Requests": "請求",
    "This feature is not currently supported by the OpenLiteSpeed service": "OpenLiteSpeed服務現時不支持此功能",
    "Please use {a} or enable Site Monitor in the Settings": "請使用{a}或在設定中啟用網站監視器",
    "Statistics": "統計",
    "Data Copy": "數據複製",
    "Connecting to download from the cloud, please wait": "正在連接到雲端下載，請稍候",
    "Download completed, please wait": "下載完成，請稍候",
    "Downloading": "下載中",
    "Still need": "仍需要",
    "Custom Overview Module": "自定義概覽模塊",
    "Expiring Soon": "即將過期",
    "Expiry Date": "到期時間",
    "Normal": "正常",
    "Preview and modify the current overview interface, select the monitoring modules and tools you need to display": "預覽和修改當前概覽介面，選擇需要顯示的監控模塊和工具",
    "Renew Fail": "續訂失敗",
    "Once monitoring is enabled, if the service stops, alerts will be sent using the alerting method you selected": "啟用監控後，如果服務停止，將使用您選擇的警報方法發送警報",
    "Please enter the service name": "請輸入服務名稱",
    "Service Status": "服務狀態",
    "After installing the SSH protection function, you can effectively prevent malicious login attempts": "安裝SSH保護功能後，可以有效防止惡意登入嘗試",
    "Complexity level": "複雜度等級",
    "Configuration alarm task": "配寘告警任務",
    "Configure alert": "配寘告警",
    "Configured": "已配寘",
    "Current banned IP": "當前被禁IP",
    "Current failed connection": "當前連接失敗",
    "Deployed in the background after activation to prevent brute-force attacks": "開啟後臺進行部署，防止暴力破解攻擊",
    "Download key": "下載金鑰",
    "Enable Google Authenticator login to enhance security": "啟用Google身份驗證器登入以增强安全性",
    "Enable HTTPS access (the panel will restart when set)": "啟用HTTPS訪問（設定後面板將重新啟動）",
    "Enable aaPanel key, view and download": "啟用aaPanel鍵，查看和下載",
    "Enable password complexity checks, the current complexity level will contain numbers, uppercase letters, lowercase letters, and special characters {a} types of characters": "啟用密碼複雜性檢查，當前複雜性級別將包含數位、大寫字母、小寫字母和特殊字元{a}類型的字元",
    "Important": "重要",
    "Last login information": "上次登錄資訊",
    "Maximum retry times": "最大重試次數",
    "Minimum length": "最小長度",
    "Modify the default SSH port to avoid malicious scanning": "修改默認SSH埠以避免惡意掃描",
    "Monitor SSHD service logs, and prohibit IP access for 86400 seconds if the IP exceeds the maximum number of retries (5 times) within the set period (300 seconds)": "監控SSHD服務日誌，如果IP在設定的時間段（300秒）內超過最大重試次數（5次），則禁止IP訪問86400秒",
    "Not configured": "未配寘",
    "Not logged in response status code": "未登錄響應狀態程式碼",
    "Only command execution": "僅命令執行",
    "Only key login": "僅金鑰登入",
    "Panel Google Authenticator login": "面板Google身份驗證器登入",
    "Panel SSL": "面板SSL",
    "Panel login": "面板登入",
    "Panel login alert": "面板登入警報",
    "Password and key login + key": "密碼和金鑰登入+金鑰",
    "Password complexity": "密碼複雜性",
    "Password length limit": "密碼長度限制",
    "Prohibited login": "禁止登入",
    "Recommended to only allow key login": "建議只允許金鑰登入",
    "Recommended: Enable Google Authenticator login": "推薦：啟用Google身份驗證器登入",
    "Recommended: Enable SSH Brute Force Protection": "推薦：啟用SSH暴力保護",
    "Recommended: Enable SSH login alerts": "建議：啟用SSH登入警報",
    "Recommended: Enable panel HTTPS": "建議：啟用面板HTTPS",
    "Recommended: Enable panel login alerts": "建議：啟用面板登入警報",
    "Recommended: Set 404 as the response code": "建議：將404設定為響應程式碼",
    "Recommended: Use a level greater than 3": "建議：使用大於3的級別",
    "Recommended: Use a non-22 port": "建議：使用非22埠",
    "Recommended: Use a password length of 9-20 characters": "建議：使用長度為9-20個字元的密碼",
    "Recommended: Use only key login": "建議：僅使用金鑰登入",
    "Root key settings": "根金鑰設定",
    "Root password login settings": "Root密碼登入設定",
    "SSH Brute Force Protection": "SSH暴力保護",
    "SSH login": "SSH登入",
    "SSH login alert": "SSH登入警報",
    "SSH login failed": "SSH登入失敗",
    "SSH login successful": "SSH登入成功",
    "SSH port change": "SSH埠更改",
    "SSH protection": "SSH保護",
    "SSH protection configuration": "SSH保護配寘",
    "SSH protection function is not installed": "未安裝SSH保護功能",
    "SSH protection log": "SSH保護日誌",
    "Safety rating": "安全等級",
    "Security configuration": "安全配寘",
    "Send alert notifications when SSH logs in": "SSH登入時發送警報通知",
    "Send alert notifications when the panel logs in": "面板登入時發送警報通知",
    "Set the minimum password length requirement": "設定最小密碼長度要求",
    "The security entry was incorrect and returned certain status": "安全入口不正確返回的狀態",
    "Total banned IP": "被禁IP總數",
    "Total failed connection": "連接失敗總數",
    "View key": "查看金鑰",
    "View more": "查看更多",
    "last 5 login records": "最近5條登入記錄",
    "Server security": "服務器安全",
    "API Key": "API金鑰",
    "Abnormal": "异常",
    "Add node": "添加節點",
    "Address": "地址",
    "Are you sure to delete {0} [{1}]?": "您確定要删除{0}〔{1}〕嗎？",
    "Are you sure you want to delete the node [{0}]?": "您確定要删除節點〔{0}〕嗎？",
    "Are you sure you want to delete the selected node?": "您確定要删除所選節點嗎？",
    "Are you sure you want to restart the node [{0}] panel?": "您確定要重新啟動節點〔{0}〕面板嗎？",
    "Are you sure you want to restart the node [{0}] service?": "您確定要重新啟動節點〔{0}〕服務嗎？",
    "Are you sure you want to restart the selected node?": "您確定要重新啟動所選節點嗎？",
    "Authentication": "認證",
    "CPU/Memory": "CPU/記憶體",
    "Category": "類別",
    "Completed": "完成",
    "Cover": "覆蓋",
    "Create folder": "創建資料夾",
    "Default category": "默認類別",
    "Delete": "删除",
    "Delete file": "刪除檔",
    "Delete node": "删除節點",
    "Edit": "編輯",
    "Edit connection": "編輯連接",
    "Edit node": "編輯節點",
    "Enter API key": "輸入API鍵",
    "Enter SSH key": "輸入SSH金鑰",
    "Enter SSH key password": "輸入SSH金鑰密碼",
    "Enter SSH password": "輸入SSH密碼",
    "Enter SSH port": "輸入SSH埠",
    "Enter file name": "輸入檔名",
    "Enter folder name": "輸入資料夾名稱",
    "Enter key": "回車鍵",
    "Enter node name": "輸入節點名稱",
    "Enter password": "輸入密碼",
    "Enter port": "進入埠",
    "Enter private key content": "輸入私密金鑰內容",
    "Enter root account information": "輸入根帳戶資訊",
    "Example:123456": "示例：123456",
    "Example:192.168.1.1": "示例：192.168.1.1",
    "Failed": "失敗",
    "File": "文件",
    "File name": "檔名",
    "File transfer": "檔案傳輸",
    "File transfer result": "檔案傳輸結果",
    "Files": "文件",
    "Folder": "資料夾",
    "Invalid IP address format": "IP地址格式無效",
    "Invalid panel address format": "面板地址格式無效",
    "Key": "鑰匙",
    "Key password": "金鑰密碼",
    "List mode": "清單模式",
    "Manage": "管理",
    "Memory": "記憶",
    "Multi-node Manage": "多節點管理",
    "Node IP": "節點IP",
    "Node Manage": "節點管理",
    "Node Name": "節點名稱",
    "Node category": "節點類別",
    "Node install": "節點安裝",
    "Node is offline, no metrics": "節點離線，無名額",
    "Node management": "節點管理",
    "Node name": "節點名稱",
    "Not set": "未設定",
    "Offline": "離線",
    "Online": "線上的",
    "Overall Progress": "總體進展",
    "Panel Address": "面板地址",
    "Panel address cannot be empty": "面板地址不能為空",
    "Password": "密碼",
    "Pending": "待定",
    "Please leave blank if no password is provided": "如果沒有提供密碼，請留空",
    "Please select category": "請選擇類別",
    "Please select target node": "請選擇目標節點",
    "Port": "埠",
    "Probe mode": "探針模式",
    "Restart panel": "重新啟動面板",
    "Restart service": "重啓服務",
    "Restarting": "重新啟動",
    "Root directory cannot upload files": "根目錄無法上傳文件",
    "Root password": "根密碼",
    "SSH Key": "SSH金鑰",
    "SSH Key Password": "SSH金鑰密碼",
    "SSH Password": "SSH密碼",
    "SSH port": "SSH埠",
    "Save root password for terminal or node function calls": "保存終端或節點函數調用的根密碼",
    "Select Category": "選擇類別",
    "Select node": "選擇節點",
    "Selected {0} files": "已選擇{0}個檔案",
    "Send to left": "發送到左側",
    "Send to right": "發送到右側",
    "Set": "集",
    "Skip": "跳過",
    "Status": "狀態",
    "Step 4: Copy [API secret key] in the [API Configuration] window": "步驟4：在[API配寘]視窗中複製[API金鑰]",
    "Step 5: Back to the node management window, paste it into the [API Key] input box": "步驟5：返回節點管理視窗，粘貼到【API金鑰】輸入框",
    "Target node is root directory, cannot transfer files": "目標節點是根目錄，無法傳輸文件",
    "Terminal": "終端",
    "The current authentication method does not support file transfer functionality": "當前的身份驗證方法不支持檔案傳輸功能",
    "Transferring": "轉移",
    "Unknown": "未知",
    "Verification Type": "驗證類型",
    "Visit": "訪問",
    "When encountering duplicate files, please select the processing method": "遇到重複檔案時，請選擇處理管道",
    "aaPanel Node Manage": "aa面板節點管理",
    "Upload files to [{0}]": "將文件上載到[{0}]",
    "Whether to transfer the following files or folders from node [{0}] to node [{1}] in [{2}]?": "是否將以下檔案或資料夾從節點[{0}]傳輸到[{2}]中的節點[{1}]？",
    "All files are skipped": "跳過所有檔案"
}